點睇日韓買電腦硬件

小弟少岀外
唔知香港同鄰近國家喺硬件嘅價錢/‘代’上有冇差距

香港買，日本買貴到仆街

日本買電子樣好貴

我都見日本好似好少人會追電腦
有冇人知韓國點

買美帝野

amazon特價上來好平